笑撚死 春晚特備節目唔係幫武漢打氣 而係不停吹奏黨中央

睇完仲嬲呀d支那人

咁好嘅文都上唔到熱門
[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知，唔使有太大道德包袱，因為政府把關不足先係根本問題，呢個民意調查話你地知市民撐你地！會尊重你地既決定

白事當紅事

柒味太濃
睇左10幾秒熄撚左

留言功能已停用

班人講野成個機械人咁

屌奶星中國真係同古代一樣
你班賤民有瘟疫關皇帝撚事 個皇宮都係繼續歌舞昇平
習帝

屌 香港都一撚樣

其實真係好悲哀 21世紀 自稱強國既國家竟然仲玩緊呢套

支那人終於開始反習 wechat weibo屌到仆街
你刪完再屌

習近平總書記...黨中央...

就咁一睇，年年呢啲春晚replay都開放俾班攞住綠卡仲做中國人嘅仆街圍爐打飛機

點解今年冇開留言嘅

習近平新時代中國特色社會主義思想能醫百病

中共產黨嘅讚賞是廉價的
想拉落去打字
見到
已關閉留言功能

好北韓feel

第一次睇支那節目係影住啲觀眾黑晒口面

啱架喇
繼續逼迫啦共產黨

唔知個晚會 有無人中左招周圍傳呢
應該有 高官喜歡 食野味

民怨度爆燈

成龍唱歌先最諷刺